中國人鍾意黎睇肺炎咪黎囉 多謝你都黎唔切

反正過多個星期就大罷工
到時病無得你睇 水又無得你飲
無你地衝落黎 香港都無可能罷得成工 多謝哂

我已準備好同醫護一齊罷工

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

想免費睇醫生？

嚟香港一齊暴動

到時再搭高鐵上返去啦

醫護自救: 罷唔到工嘅醫護一齊咁做！！